【屌都廢事】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXV

]

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

吊刀廢C